天水圍泰王辦事處開張啦！

【天水圍泰王辦事處開張啦！】現場直播

各位街坊、支持者，我地正式宣佈：鄭松泰立法會議員Chung-Tai Cheng 鄭松泰及王姑娘於天水圍（逸澤）的聯合辦事處（又稱泰王辦事處），已訂定於本月24號（星期日）隆重開張👏🏼👏🏼👏🏼

猶記得數年前初到天水圍，由零開拓，除左風雨不改地堅持每星期舉辦街站，每逢佳節亦有大型活動，與大家同渡數個寒暑 🌸🌿🍂⛄️

熱血公民一向資源緊絀，慶幸默默耕耘兩三年，漸漸得到各位街坊、同道認同及支持，讓我地能夠在天水圍落地生根，有更好的地方、更多的資源服務大家💛🙏🏼 有左地區辦事處，我地嘅服務及活動就可以組織得更好。我地定必不負眾望，繼續努力，請大家繼續支持熱血公民💪🏼

現在直播泰王辦事處將會有舞獅、金豬、剪綵等儀式，歡迎大家收看👏🏼

開張吉日：2020 年 5 月 24 日（星期日)
活動時間：下午12時半至2時半
舉辦地點： 天水圍天澤邨澤辰樓地下B翼
聯絡查詢：9444 7920（辦事處主任高廸鏗）

勁好睇 請支持

請唔請人

cctai

樓主份人工太貴 請唔起其他人

今日去左現場睇勁精彩

想做王姑娘跟班

手足去打仗

熱狗自己打飛機

黃洋達當年打嗰陣你地去左邊？

啱呀過左九月就無架啦
繼續做份內事

打飛機？

你咪繼續 個天遲早收你。

N賓巧型

泰王

原來果班毒撚其中一個係你

屌你媽西
今日喺度開張
痴撚線

過幾個月冇得撈仲開

好精彩

今日手足轉場嗰陣應該由港島入天水圍開花 順手賀一賀佢的

唔撚叫埋水媽？